#Пример интерфейса Animals#
#Проект содержит:
 -интерфейс animals
 - class dog
 - class cat
 - class cow
 - class frog



#Мой коллега должен создать:
 - class pig;
 - class chicken;

#Класс Main должен выводить сообщения для каждого животного в формате:
"ИМЯ ЖИВОТНОГО говорит ГОЛОС_ЖИВОТНОГО"
например: "Кошка говорит мяу-мяу"